不說話也知道心裡面那哭訴

老浮

窗哥又秒我

人生無意義了

木22

？

乖

人3木22了

唉

冇女

我永遠都冇

我都係

想死了

join

Together

叫夠春木

木